{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027998?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "과천 블랑"
    },
    "text": "receptionの営業時間はAM10:00~AM24:00です。 利用案内は次のとおりです。 未成年者は利用が制限されます。 ご利用のすべてのお客様に入室の際に身分証明書を確認しています。 身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限されます。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 フロントでヤノルジャ会員であることを教えてください。 すべての客室料金は2人基準料金です。 払い戻し規定は次のとおりです。 入室1日前まではキャンセル料がなく、入室日およびNo-Showの場合は払い戻しできません。 入室時間の経過および実際の入室後は払い戻しできませんので、ご注意ください。 予約完了後15分以内にカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。 駐車施設は建物周辺の公営駐車場をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間はAM10:00~AM24:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "ご利用のすべてのお客様に入室の際に身分証明書を確認しています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、利用は制限されますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "フロントでヤノルジャ会員であることを伝える必要がありますか？",
            "answer": "フロントでヤノルジャ会員であることを教えてください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基本的に何人分ですか？",
            "answer": "すべての客室料金は2人基準料金です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "入室1日前まではキャンセル料がなく、入室日およびNo-Showの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "実際の入室後にキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "入室時間の経過および実際の入室後は払い戻しできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約完了後、キャンセルはいつまで可能ですか？",
            "answer": "予約完了後15分以内にカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "駐車施設は建物周辺の公営駐車場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 382
    }
}